【行山/Outdoor撚】日本岩畳之旅

又係我，話說上星期去完岡山玩，今個周未去左關東果邊行下。
想睇我上星期既相可以去呢度

又或者follow 我IG 可以睇到日本唔同地方既風景

一早起身見天氣咁好，即刻check下有邊度好去。
秋高氣爽，最好就係去行山，今次試下挑戰下高難度去行岩畳。
搭左兩個半鐘車，終於到達。
因為關東肺炎爆到七彩，周圍都真係冇乜人。

往年勁多人要排隊搭既觀光船都唔見人龍

今次去既岩畳旁邊仲有一條溪流，加埋紅葉

雖然有少少危險，但真係勁靚

影呀影，突然呢兩位係崖邊飲酒野餐既大叔對我部相機好有興趣
同我吹左成個鐘水，浪費晒中午既好陽光
到再次出發果陣，個天陰晒，又凍

除左觀光船，仲有好多其他既水上活動玩
其實當地氣溫得 10度，D 日本仔身體真係幾壯

之後一段山路都係天陰陰咁，愈行愈灰，相都懶得影。

岩畳既盡頭連接住一個楓樹林同山屋，
好多家庭趁周末出黎BBQ同野餐。

飢寒交迫既我諗住去山屋度食碗面就走，因為真係太凍，
點知食完出黎，黃昏既陽光出返晒黎。

雖然時間有D趕，但我決定回頭由楓樹林行返去起點補返D相

有陽光即刻靚返晒

今次就分享住咁多先，紅葉時期我每個周末都會去旅行
大家想即時睇到日本既風景，記得去我IG 睇 story 呀

今日會再出發去睇紅葉，大家記得睇我ig story

秩夫？

上次坐蒸氣火車去過

係呀 原來有蒸氣火車嫁

尋日remote work 比較清閒去左富士山周邊
黃昏時既富士山

會唔會係人生最後一次出國？

點解咁問？

影得幾靚，樓主用什麼相機和鏡頭影㗎?

Body係Leica, 鏡係zeiss 50mm f1.5

Thank 😀